有無新番動畫好睇？動漫大大入

呢排睇左十二大戰，幾正，仲有無其他都好正？

國王遊戲
dies irae

just because

魔法戰爭

四大名著

黑色五葉草

國王遊戲

本季最正

寶石王國

網絡勝利組

未必岩樓主口味

呢套岩岩睇完 有d似未來日記..

暫時覺得十二大戰好睇d...

攞未來日記嚟比

邊套神d ？
未來日記條女好正

國王遊戲宇宙第一

返睇gundam 00

火影忍者

我想起來了

側車搭檔

國王遊戲係超越咗人類大腦能夠理解到嘅範圍
所以我睇完第一集已經知道自己冇資格睇落去

Just Because

手機

Just Because
追緊咁多番 呢套我覺得最好睇

乜撚野大大